打仗有一個兵種叫督戰隊

係專門負責就地正法d逃兵、打擊士氣、影響軍心既人
左膠死全家，和理非死全家，見一個爆一個春袋

如果左膠係調解兩面 我就尊重
不過藍絲打手足嗰時 左膠去撚咗邊？
下次見到左膠直接打跛plz

左膠從來都唔係同路人
只係一班口講係黃既藍絲

其實呢種督軍會好傷士氣
不如有人負責帶頭鼓勵指導手足行動仲好
獎勵/支持推動行動力永遠好過懲罰
心理學有教

人人都係督軍 見左膠就要打

憲兵

我第一個督戰你
打唔夠十二個鐘咪撚坐底

上次灣仔捉成五十人

明明隔咗成兩條街

都咁傷

真係要有督軍

有睇 Discovery Channel 都知道，生物嘅弱點就係屎怱

啲獵豹同土狗獵殺嘅時候就係對住你個屎怱一野撲埋去

你將個屎怱對住啲蓄膿即係搵自己條命較飛

仲有就算你屎怱對住蓄膿都唔好直線跑

啲動物逃生係s型跑

其實最好就面向你嘅敵人

雙手有野揮動

你諗下你多人地成十倍人數

其實最好就有人口係對峙期間鼓勵下士氣

令前線記番起由9/6以嚟發生嘅事

保持憤怒而唔係恐慌